淡友小心 犯國安法

第20條：分裂國家行為並非以有否使用武力為指標。

國安法 只有利 沒有弊 ，港股只會做好

淡友輸錢已經夠慘 仲要犯埋法

聽落又好似無錯

7500 反共基地

好快要強制停牌

隻隻都唔沽得，升到4萬點

邊個公然做淡
一定第一個舉報
有咩野自己同個官講

做淡又要豬錢又要犯法

排隊打靶又死
贏錢充公又死

好在我炒美股唔驚

惡意沽空
危害国家安全

洗閪講
直接終身監禁

只准買入不准賣出